{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045130",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "바이웨이 별내점"
    },
    "text": "店の運営時間は毎日11:00~20:00に、ベーカーらは最高の食材を使用して毎日パンとグーンお菓子を焼いて当日に販売します。店は別内面(ナムヤンジュシ・ピョルネミョン)別宅ラム駅4番出口から徒歩1分の距離にいるのでアクセスが便利です。顧客たちは多様なメニューを楽しむことができるが、レモンマドレーヌは2,500ウォン、フクイムジャマドレーヌは3,000ウォンで購入することができます。食パンでは牛乳食パンが3,900ウォンに、チーズ食パンは4,999ウォンで販売されます。ソルトフィナンシエは2,500ウォン、イチジクフィナンシエは2,900ウォンで購入することができます。飲み物のメニューにはアメリカーノ(hot/ice)が2,500ウォン、ラテ(hot/ice)が3,200ウォン、バニララテ(hot/ice)が3,800ウォンで販売されます。すべての製品は新鮮に製造され、味と品質が保障されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "店の運営時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "店は毎日11:00~20:00に運営しています。"
        },
        {
            "question": "店の場所はどこですか？",
            "answer": "店は別内面(ナムヤンジュシ・ピョルネミョン)別宅ラム駅4番出口から徒歩1分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんな種類のパンやお菓子がありますか？",
            "answer": "メニューにはレモンマドレーヌ、フクイムジャマドレーヌ、牛乳食パン、チーズ食パン、ソルトフィナンシエ、イチジクフィナンシエなどがあります。"
        },
        {
            "question": "レモンマドレーヌの値段はいくらですか？",
            "answer": "レモンマドレーヌは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フクイムジャマドレーヌの値段はいくらですか？",
            "answer": "フクイムジャマドレーヌは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牛乳食パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "牛乳食パンは3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チーズ食パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "チーズ食パンは4,999ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソルトフィナンシエの値段はいくらですか？",
            "answer": "ソルトフィナンシエは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチジクフィナンシエの値段はいくらですか？",
            "answer": "イチジクフィナンシエは2,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "飲み物のメニューには何がありますか？",
            "answer": "飲み物のメニューにはアメリカーノ(hot/ice)、ラテ(hot/ice)、バニララテ(hot/ice)などがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ラテは3,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "製品は新鮮で味と品質は保障されていますか？",
            "answer": "はい、すべての製品は新鮮に製造され、味と品質が保障されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 480
    }
}